點解有啲人喺公廁可以痾到叫床咁嘅聲

喺佢隔離聽到我扯左。。。。。

gay